921和理非獅鳥入

守連儂牆係必要既 但守既方法千變萬化
因為兄弟爬山，各自努力
就算你叫人唔好去，到最後都一定會有人去
我地不分化 不篤灰 不割蓆
只極大量既和理非人數先可以保護勇武！
我地甚至可以一起舉傘幫手擋雨
記住一點 Be water 有咩事狗唔會幫我地
物係死 人係生 但都要出咗黎睇定先！

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

一齊e爆林鄭，去“社區對話”寧願黃絲入去都唔好俾班維穩五毛入去圍爐！

守連儂牆係必要既？

on9

?

守既方法千變萬化

推

又想吹風叫人去送頭
不推文回覆

例如？

又想吹風叫人去